講大嘥，小弟諗唔到邊位球星大嘥得過渣古

周三(12日)凌晨歐國盃外圍賽，比利時以3:0大勝蘇格蘭，但前鋒盧卡古仍然出醜，佢反應遲鈍，竟然離門一碼錯失入波機會，變成解圍，拍得住前阿仙奴前鋒「中堅賓」賓特拿幫對手「護空門」。

呢一幕發生喺上半場37分鐘，當時仲係0:0，奇雲迪布尼右路傳中，盧卡古離門一碼，企定定冇反應，結果皮球省中佢隻腳，彈畀對手，隊友睇見都嘔血。

不過，比利時勝在有夏薩特、奇雲迪布尼等中場猛將，大量供應機會畀盧卡古射門，結果「渣古」之後梅開二度，挽回面子，加埋奇雲迪布尼埋齋，贏夠3:0。
原Link:

Show Blocked User - 列卡度藍保

加油

WHO will fking CARE ABT THIS SHIT NOW